打麻將摸到槓上開花 支那女子太興奮致高血壓病發猝死

俗話說樂極生悲，最近中國大陸重慶有名女子，疑似因為打麻將自摸太興奮，以至於高血壓病發猝死。

大陸媒體報導，47歲文姓女子本月19日中午到住家附近麻將館打牌時，突然自摸槓上花，讓她興奮得不得了，沒想到下一刻她就忽然倒下。

牌友立刻跑到對面診所找醫生救命，但醫師到現場後發現文女已經瞳孔放大，沒了生命跡象。

死者丈夫表示，妻子兩年前被診斷罹患高血壓，以前也吃過藥，但自己對病情並不在意。親戚先前也曾多次勸告愛打麻將的妻子，以後不要再去打牌以免情緒激動，但她仍是一有時間就往麻將館跑。

當地媒體在報導最後還呼籲有心血管疾病的民眾，參加娛樂體育活動要量力而行，切忌大悲大喜，以免遭遇意外。

咁咲要死幾多次？

[img

示意圖

[edit]

自摸槓上花好難咩

自摸太興奮

出現了！

打過牌未？

開心死都唔錯丫
可以話令人羨慕嘅死法添